屌那媽 黨鐵依家連力加兵都出埋

銅鑼灣站見到隻

唔知有無身份證

容唔容易跳出跳入？
重兵我搽茄醬

可撒之

黨鐵執法想用暴力？
一用就應該撒
唔洗怪其他人

黨鐵自己攞來

你想其他人用唔到飛咩

💩今日成堆中立同事講唔好搭黨鐵了, 黨鐵危險。

所有地方都好危險

我一拳一件